大家覺得型男要具備咩條件/性格？

首先 我覺得型男唔一定要大隻靚仔 好似梁天琦/岳巴/龍門冰室老細 係我眼中已經好撚型 當然靚仔一定有優勢 但型男70%性格氣質 30%外表

唔知大家有冇聽過男人分為兩種 第一種就係Alpha male 另一種係Beta male 根據兩性心理學 係兩性眼中 Alpha male通常都係比較吸引

首先講下Alpha male主要特質/性格

有自信： 相對應的氣質(由行路到講野語速語調)
自信就算自己既諗法並唔係社會既主流/大多數 有自信既人唔會因為人地批評而放棄自己目標 仲會諗方法令自己諗法成為主流

周詞準確：用最精準簡單文字表達己見 唔會詞不達意 唔浮誇唔做作 亦唔鵪鶉 係一個識講故事既人 每一個人都會投入佢講緊既故事

領袖能力：唔會甘於服從 有感染力 有能力帶領團隊
聽人講過有領導力既人 男人會追隨佢 女人會崇拜佢

冒險家精神：唔接受常規 接受唔同事物存在既可能 唔怕失敗 接受恐懼既存在 用一切辦法去克服
tough guy

唔怕同人衝突：唔會刻意討好奉承別人 就算同女人相處都唔會刻意遷就 有自己底線原則 當對方越界就會出聲唔會懦弱

樂於助人 認同其他人價值：alpha male唔係全知全能 知道呢個世界要合作先能夠成就大事 會幫人提升價值 唔係踩其他人提升自己

講住咁多先 其實一個男人掌握到上述特質 已經可以吸引到人 甚至係型男 有人話有錢就得啦 錯晒 因為具備呢d條件既人根本唔會差得去邊 將來一定會成功

其他巴/絲點睇？

大69

Tldr

有幾可可以show到69出黎

已經濃縮左黎講

大69就唔使show啦，隔住條褲都見到

各花入各眼啫
誠哥有上以上特質
但你會唔會覺得佢有氣質丫

落夜場應該搵到好多女ons

都幾肯定女人唔會鍾意懦弱怕事男人

電眼，不分大細

深黃

傻啦
年中好多懦弱男幫手埋單

咁咪姐係懦弱男唔吸引先叫埋單

當然

有冇例子圖

白人

樓主無嗰堆

絕對認同
我迷戀就係呢種男人。

要痴痴地線

唔係如果! 有就有，冇就冇。佢的而且確係冇!

咪就係囉，佢哋只可以埋單，得唔到女人嘅愛

Agger 通常痴痴地線先有學識

好多人以爲自己有自信，其實係太有自信、臭串同固執

有自信
對事物有自己想法
表達能力同理解能力正常或以上
社交技巧正常或以上
外表正常或以上

漏咗
有斷力

我都有,但係無高度, 係未冇得救 165

不嬲都係睇樣先
個樣唔順眼做咩都有罪

係

會發夢

攞白卡有冇優勢

alpha af

好似森美咁 完勝
又有禮貌又有才華 又有學識又有良知又靚仔
無得輸

咁問得你都冇自信啦

有

嘩，佢完全唔符合喎。唔好侮辱Alpha male!

竟然係咁

條J有165cm就可以補數

btw觀點與角度

咁完美都唔會睇依個POST啦~

on9

想睇多啲！

想補充少少
樓主篇野講左好多係行為上既特徵, 但唔代表做左以上行為就係型, 就咁照辦煮碗係唔work

例如上面提到唔盲從主流, 唔代表逢主流必反, 個出發點係有自己判斷, 唔係人做就做, 即係話如果經你自己思考後, 主流係work既話, 都會照跟住做 盲反同盲從其實冇分別

又例如上面提到唔刻意討好奉承人, 唔代表講既每一句說話都要尖酸刻薄, 而個重點係唔會因為想係人際關係上得到益處而講違心說話, 見到真心想讚美既人事物, 都係會照讚美的

我就咁睇, 真係好擔心有人好認同樓主而就咁copy以上行為, 九成會有反效果

高

一定要高
170都冇收得皮

無錯 要成為一個alpha male就係唔好刻意去成為佢 慢慢改善 embrace自己既性格 尊重自己尊重人地 必須保持原則 有目標有理想已經好夠

留名

照copy做 9成死

樂於助人就算鳩數啦
淨係幫助對自己有利嘅人已經夠型

?????
9唔搭8喎

優柔寡斷冇主見咪成個女人咁